開定先~ Croatia輸左波，我真係喊左出黎。

明明咁好波都要輸畀法狗，我屌佢老母。

克仔，i am proud of you呀。

連我不哭死神都忍唔撚住要爆喊呀屌你